其實穆斯林d白色長袍舒唔舒服?

有冇伊斯蘭教巴打著過? 又鍾唔鍾意著?

香港夏天熱到仆街, 成日見d咖哩仔著, 好似一滴汗都冇跑黎跑去 如果入面係真空應該幾啱夏天著

但係男人老狗著裙實俾人講, 如果宗教原因應該連著返工都ok 最多唔係街食豬肉

有冇巴打都係咁諗

咖喱仔唔係印度咩？ 關穆斯林咩事

望落真係好滑好透氣好舒服
仲要係白色唔吸熱
聽講件袍設計到啲風會又袍底
即係腳掌位 吹上去袍入面

印度人都有囉, 不過巴打咁堅持, 咁就南亞人 唔識分巴基定緬甸定印度

求其google下, 印度人入面穆斯林人數排第二, 僅次於印度教

巴打 你係咪唔知入邊其實有冷氣？

冇錯 而且唔肉酸, 又唔使煩襯衫出街

件長袍舒唔舒服你問返件長袍啦

唔明, 即係件衫入面?

我就咁睇表面已經覺得件野好舒服

好多mulism割完包皮之後， 一定要著沙龍褲，如果唔係布料粗糙磨住下體會好易敏感。 佢都想著牛仔褲，但佢唔想著沙龍褲都唔得。

正常人都會割包皮架啦曬鳩氣

唔著底褲既咩？著條個啲布料既底褲咪得 咁就著牛仔褲，有包皮都死啦